{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 예스모텔"
    },
    "text": "利用案内台室と宿泊入室時間は業者の規定によって決定されます。 客室の基準金額は2人基準です。 乳幼児を含めても追加人数は1人追加で計算されます。 追加人数がいる場合は、10,000ウォンの追加料金が発生します。 大人男女同室での宿泊は不可です。 もし客室内の騒音や他のお客様への被害が懸念される場合には、強制退室措置が取られることがあります。 また、未成年者の代理予約確認時には退室措置が取られることがあり、これに対する払い戻しはできません。 全客室は禁煙区域です。 会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 宿泊予約の際、ヤノルジャ会員であることを必ずお知らせください。 当イエスモーテルをご利用いただき、歓迎いたします。 ホテル内の器物破損や盗難が発生した場合は、損害賠償を請求することができます。 退室時間を過ぎて退室される場合、追加料金が発生することがあります。 周辺にはGS25コンビニがあり、利用が非常に便利です。 駐車場は永川工業社を検索して訪れることができます。 永川工業社の隣の空き地に駐車して歩いて来られたらいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用案内台室と宿泊入室時間は誰によって決まりますか？",
            "answer": "利用案内台室と宿泊入室時間は業者の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の基準金額は何人基準ですか？",
            "answer": "客室の基準金額は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、1人追加で計算されます。追加人数がいる場合は、10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "大人男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "大人男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内での騒音や他のお客様への被害が懸念される場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "客室内での騒音や他のお客様への被害が懸念される場合には、強制退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の代理予約確認時にはどのような措置が取られますか？",
            "answer": "未成年者の代理予約確認時には退室措置が取られることがあり、これに対する払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙区域ですか？",
            "answer": "全客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。宿泊予約の際、ヤノルジャ会員であることを必ずお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の器物破損や盗難が発生した場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "ホテル内の器物破損や盗難が発生した場合は、損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を過ぎて退室される場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を過ぎて退室される場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはGS25コンビニがあり、利用が非常に便利です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は永川工業社を検索して訪れることができます。永川工業社の隣の空き地に駐車して歩いて来られたらいいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 517
    }
}